[黃店食評］西營盤Pop street

新手第一次打食評 今次多字少圖望多多包涵

近排疫情下得閒咗 於是出去試咗幾間黃店

今次去第三街嘅Pop Street 主打fushion西餐

一望到舖面 就見到連儂牆黐咗D memo紙

入去有個open kitchen連minibar

成間餐廳主要行工業風 有隻用粉筆畫嘅連豬係牆上面

坐低咗侍應就講低Pasta of the day同是日涼茶

前菜今次係涼拌蕃茄 之前係炸餃子 蕃茄比較fresh 不過煮得唔夠耐 偏硬同冇去到皮

而主菜 就揀左pasta of the day:茄汁豬柳扁意粉
如果食辣periperi chicken 都好正

呢個冇圖 整體上幾好 茄汁唔係一味茄膏底 意粉冇煮過龍 豬柳正常texture 完全冇用鬆肉粉醃果種感覺 不過同時唔太入味
最後飲品有得揀Lemonade 好正
埋單$70 冇加一

個價位喺同區西餐算抵食 味道唔太浮誇 貼地D
好似晚餐都同一價錢
過咗限眾令 大家可以試吓

少圖都唔係問題 起碼都影個主菜丫

咪係

我係咪中計入左黎

個蕃茄邊有煮過？

蕃茄煮得唔夠耐呢度好尷尬